點解依家用agoda book 房唔會自動落google calendar

我記得以前會架？
機票會自動落

佢有個制撳add返

O thx